\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Svi & 15.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodan prvi dio opisa projektnog zadatka & Batur & 23.10.2019. 	\\[3pt] \hline 
			0.2.1 & Dodani funkcionalni zahtjevi i dio opisa obrazaca uporabe & Batur & 23.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.2.2 & Dodani ostali opisi obrazaca uporabe & Arambašić, Batur, Benković & 27.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodani opisi tablica za bazu podataka & Sundji & 06.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.1 & Dodani opisi atributa baze podataka & Vukomanović & 07.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.2. & Dodan dijagram baze podataka & Ergović & 07.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.2. & Dodan opis arhitekture sustava & Soče & 08.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.3. & Dovršen odjeljak o bazi podataka & Sundji & 14.11.2019. \\[3pt] \hline
			1.0 & Korigiranje dokumentacije, zaključenje prve inačice & Sundji, Batur & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
			1.1 & Dodani dijagram stanja i aktivnosti  & Batur & 2.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.2.. & Dodana  dokumentacija testiranja & Benković & 4.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.3. & Dodan dijagram razmještaja & Batur & 8.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.4. & Dodan dijagram komponenti & Batur & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			2.0. & Dodan ostatak dokumentacije & Vukomanović, Ergović,Sundji, Batur & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			&  &  & \\[3pt] \hline
			
		\end{longtabu}